［20-04-2020］股市直擊+波神信眾區

DB!創造歷史

油=inferior good

Sor,原來改錯date

db is god